Today 冬至 come to eat dinner

話說 我有一嗰啊哥
佢前幾年去外國讀書溝咗一嗰外國妹
嗰外國妹唔係好識中文
咁今晚冬至，我老豆老母就叫我叫佢地過嚟食飯
一開始因為我揾唔到我啊哥，咁我咪揾佢女朋友
但係我英文又唔係好好 唔識冬至嘅英文
就同佢講
Today 冬至 come to eat dinner
但係佢地啱啱先到，我啊哥就問我
做咩唔好叫佢過嚟食 搞到要哄佢先肯嚟
我即刻嘅反應係
我嗰陣仲未知做過啲咩激親佢
後來先知 學好英文係好重要

屌你老母留名

today dont cone to eat dinner

come 自膠

Today the winter is coming

葡萄成熟時？